雜種登基之後應該會聯合俄羅斯,發佢既強軍夢, 到時美國會點做?

做縮頭烏龜?

聯合俄羅斯
叫佢做契爺？

隔住大平洋食花生